Fate HF 3 香港上映時間

到底有無
Mcl 好似完全無聲氣
日本又鎖國有錢都無得飛去睇
期待咗好耐 唔想睇老翻

去美帝睇

唉本身4月飛去日本睇 屌你老母支共肺炎

你敢唔敢入密室幾粒鐘睇？

極熱血［MAD］如果光復香港有一首動漫主題曲？

一班學生整
希望更多人認識佢地

我上年年中已經買定今年4月機票
本來可以一次過睇白箱HF紫羅蘭,再順便睇櫻花

好傷 之前兩集我都係日本睇
黎到最後一集 連係香港都無得睇
Btw 紫羅蘭

接受唔到美翻動畫
英文真係表達唔到日文隱含既語意

暫時知5月上

應該就有嘅 我見連Goblin Slayer 都有得4月上

美帝都中肺炎wo ching

識日文是常識吧

重點唔係肺炎
係入到境又最快有得睇
人一世物一物入到戲院睇hf3就此生無憾

臭雞櫻

AbemaTV 重播緊頭兩集

都預咗有呢個回覆

5月
又要忍多兩個月

EVA同敗家仔唔知入唔入場

有得入場睇算好啦
2月果陣上你都唔敢入戲院

其實幾時會上？

上一套遲日本一個月上。應該四月為五月作用就有

之前買左機票三月尾飛
日本話要隔離已經取消左

本身諗住睇埋Fate 個展覽...

支那人

你點知的

一樣

識人做戲院

5月都好，以為出年先上

我買嘅仲要係四國機票，坐定粒六去德島ufotable cafe買HF goods

我都係

出左haru wa yuku
冇hana no uta 、I beg you 咁屈

人人口味唔同
我:ed3>ed1>ed2

早排上網睇1 2 覺得幾好睇
但又唔知香港戲院幾時出3
而家咁又唔敢去睇。。。
紅A同Saber好型

ed2似危險遊戲，ed1感覺絕望，氣氛上ed 1同2好似調轉左咁

究竟HF3 係咪真係春歸end？聽首歌又似櫻夢end

日本終於都要delay，但4月尾會唔會樂觀得濟

香港最快暑假啦

終於肯講延期

三首都有人最鍾意
我覺得3>1>2

買完飛冇得睇

我估有機會係櫻之夢mix春天歸來，因為春天歸來美好得太超現實，會破壞晒前兩部電影營造既絕望感，但以櫻之夢為櫻收尾又太悽慘，咁多fans等左廿年結果判櫻死刑實在太慘無人道，同埋個人認為hf線既重點其實係比伊莉雅完成第三法，帶出同擴闊typemoon既世界觀

大膽ff 結局係士郎戰死，死後伊莉雅施展唔完全既第三法，保存左士郎靈魂但肉體凝聚失敗，櫻用一生既時間等待士郎歸來，直到臨死前終於等到士郎，成全櫻既救贖

十卜

你要對鋼鐵櫻推須藤友德有信心

3真係麻麻,除左最尾彈返1果句

我都覺得未經歷過櫻夢嘅春歸真係太美好

都係style問題，我自己個人唔太鐘意第2首完整版....PV果陣淨係聽一段反而都OK....所以我都係3>1>2

死支那肺炎 累死全世界

日本都四月尾先上，香港呢邊嘛……等下啦！

Aimer喎 我一定係 3=2=1

未聽3
暫時1>2
1可以長loop
2唔得